# Порядок работы с материалами в этом разделе

![Swift Logo](images/swift_logo.png)

Перед вами набор так называемых "плейграундов" (playground) с обучающими материалами по языку программирования **Swift**.

Чтобы запустить плейграунд, скачайте приложение **Swift Playgrounds** в [AppStore](https://apps.apple.com/ru/app/swift-playgrounds/id1496833156?mt=12) на своем компьютере под управлением операционной системы MacOS.

Откройте это приложение и перетащите в него все плейграунды из репозитория. 

![Swift Playgrounds](images/swift_playgrounds.png)

Порядок изучения:
 1. Основы
 2. Структуры и классы
 3. Перечисления и замыкания
 4. Универсальные шаблоны

Читайте лекции и выполняйте задания.